王伯羽澄清！！彥霖媽媽死亡圖

【再次澄清】

王伯可以好確定咁講，右手邊幅圖死者係3x歲高大男性，我同其他手足係當日朝早7點墮樓事件發生後親眼確認。

隨後我同咗家屬去殮房認屍，我同家屬一齊入去認屍間，我再親眼確認死者個樣同身形，樣貌絕對唔係大家所講嘅彥霖媽媽，身形係同我一樣咁高大肥壯嘅
身形，點睇都唔係大家所講嘅彥霖媽媽嘅女性身形，之後亦都係死者屋企發現有遺書。

我同其他街坊一齊協助家屬到死者入土為安，每次有人提起我都會幫手澄清提醒，希望大家都可以俾死者安息，減少對家屬嘅騷擾，唔好再誤轉消息。

書生百用

source:

幫港共spin

王伯係5毛/pr

child 登仔話係就係

希望多d人睇到

推

我信王伯

而家先知 推

好想事件水落石出……
所有死者沉冤得雪……

王伯係鬼係5毛

已封鎖會員 - 哇屌

Pish

放低偏見, 追求真相

王百羽信唔過!

人地跳樓果日就有人話死者係男人
連登仔就話全部家屬係演員
黑警一定老屈死者性別

2016年香港選舉委員會界別分組選舉，雖然當時主流民意傾向支持曾俊華，民間全民投票結果顯示91.9%市民支持曾俊華，但王白羽堅持投白票，使「民主300+」出現嚴重分裂，最後林鄭月娥勝出。

from wikipedia

咪就係

之前重侮辱泰博

正賤人!

殮房條屍俾人換鬼左佢都唔知啦

連登班PR公司帶風向帶得咁辛苦
俾坦克車一野收皮

唔通信陳雲咩

乜撚都話係假兒登仔炒晒車

一早話果個男人黎果陣成班當我係對岸五毛
真係彥霖老母又點會比你影到

王伯自己區乜都冇做
一直想做超會議員搵真金

成班Pr狗爭住出黎洗版
爭住扮屈毛抽水
就算一個疑點被推翻都唔代表件事合理

極速燒屍呢?
公開條CCTV條片播到一半突然stop 死都唔再播落去呢?
本身個位跳海自殺難度極高 有youtuber測試過 (蕭車) 但條片又突然del左

陳雲同陳彥霖除咗同姓到底有乜關係?

屌你啦 我哋連登仔話佢係老母就係老母啦

王伯都係演員
連登仔已經癲到同藍屍一鳩樣
只會繼續圍爐打飛機係演員黎

佢除咗攻擊熱血手足博人注意重識做乜?

王伯係5毛

陳彥霖阿媽已經俾班冇良知嘅死黑警殺死咗喇

仲要死唔眼閉黑警死全家屌你老母

唔係一早講咗條屍係男嚟咩？

班友只係黃版嘅藍屍

其實質地一樣

真係影9衰晒黃絲

推，唔好俾對家fake news 模糊焦點

要澄清就留返俾港共自己做啦，係咁免費幫對家洗地究竟係咩居心?

好多人出黎講左18日火化唔算快
不過我哋係發現咗遺體之後一個禮拜左右先知佢係陳彥琳，所以先會覺得快

件事唔係冇疑點，但係好多人係自己本身度曬劇本
然後有咩人講咗啲咩唔啱心水，就話人係演員

咁同藍屍有乜分別?

笑撚死
港共澄清你地會信？

點解要講出黎！
廣大既連登仔實接受唔到個現實！
五毛！！！

總之就係有可疑啦 講咁多做乜

討論老母真定假根本錯曬重點、落錯曬注
供詞大量矛盾更加有討論價值

唔好講真話 連登仔接受唔到事實

其實都幾恐怖
明明好早就證實左：圖中死者唔係陳女士

但去到今日依然有人ignore 所有證據，一味浸醉係自己ff到，話圖中死者係陳女士。

咁你地都無理由要幫港共做免費勞工啊

兒登仔: 真個王伯已被自殺，呢個演員黎

都唔明吹咁撚大做咩
大把疑點未解得通啦

係要提出啲荒謬論點比人糾纏

可疑都拎真係可疑既點啊
做乜要話人哋成家都係演員姐

從來無人話過單case唔可疑
不嬲屌既係你地老屈人地係演員 focus錯撚哂 起d已經證實左既地方不停帶自己友去泥漿摔角
呢一年開左好似十鳩幾個post話人演員 但明明你地都無能力證明或者反證到王百羽

陳老母係藍絲 好似仲有個黑警男朋友
佢早d火化幫黑警毀滅證據有咩咁出奇

根本就算唔係陳彥霖個阿媽
單野都好古怪
出黎認屍個阿媽完全唔似死左個仔
極度冷靜平靜 人地問佢個仔叫咩名又答唔出

衰啲講句 你養左十年隻狗死左你都唔會好似乜事都冇啦

大環境支持白票wo

幾時大部分人支持胡蘇

其實宜家呢個係真老母都吾奇
生前都做咁多仆街野，唔理個女
死左都話自己個女都合理

ok

屌，真係而家先見到有人出嚟澄清

收皮啦五毛

點解釋條屍手指點解屈曲晒同屍體顏色
當佢唔係陳彥霖老母我都唔信依個人係自殺

利申:親眼見過人死左五分鐘都唔係咁既色

Push

拉

你地成班人癲撚哂咁嘜鳩都屈演員
我諗澄清唔係幫對方
係幫自己呀唔想比你地影衰哂呀
同埋真個個死者死左禁耐張相日日比人貼都好不被尊重

點解信唔過

因為有人要王百回應交待

唔通叫王百講大話？

又黎極速燒屍
9月22發現條屍 10月10火化出殯都係極速燒屍

啱呀， 我都係咁諗！
我信王伯
但我更加信條屍被調亂

對家除左會放一啲洗白嘅流料
亦肯定會放一啲看似符合我地預測但都係假嘅料，混淆視聽，影響我地公信力同令人資訊疲勞
大家睇路

要人晒時間係d無謂地方泥漿摔角 方便黑警消滅真嘅證據

連登又炒車

連登仔啲炒車真係拓海都救唔返,其實調轉睇等於我地成日笑藍屍幾咁無知盲從,呢度咪一撚樣,人只會信自己想信既野

佢個人本身就無誠信啦

憑乜要人信佢?

變撚到係度考究彥霖媽媽係咪果條男屍
真正要focus係彥霖死因有可疑，解釋唔到就spin去其他野

信陳雲 得永生

屌你老母你哋成班弱智黃絲果時講撚到曾俊華係民主教父 仲好攞出黎講

王伯已死 呢個係假王伯黎

終於開始理解平時d藍屍思維係點運作

連登仔 #28485 係邊個？

連登仔根本就係不亞於小粉紅嘅存在

成日只信自己想相信嘅野 為反而反 最後次次都炒晒車

炒完車就扮睇唔到 完全唔反思問題係邊 再搵下一個話題繼續跟風 炒車

含撚啦5毛

好多真相永遠都無人知。。。。。
南韓光州一批大學生失蹤, 四十年後掘返一批屍體 同失蹤學生外形吻合。。。。

最緊要係陳彥霖死因有可疑
唔係佢老母真定假

連登都好撚多呢啲 "藍絲type"智力手足
有時覺得, 兄弟可以爬山
但係豬隊友唔好爬啦好唔好

人類總要重複同樣的錯誤

對比下個樣吧

眉形
眉鋒位置
眉眼距
髮鬢
鼻山根高度 位置
眼形
眼距
嘴形
耳形
髮線

上面啲人同埋王伯羽同我講
有個男人
同個女人一樣樣
仲要係同個死咗嘅女仔嘅老母一樣樣

然後上cctvb可以唔出樣
再搵個奶共新聞部嘅高層望住

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

唔好起呢d永遠得唔到答案既地方泥漿摔角
如果照你地咁講老母又假法庭又假咁我地永遠都唔會得到答案
要focus起追究到既地方同有合理嫌疑既疑點上面 例如佢死因係咪真係浸死

依家係否定老母係假呢個傳言
因為要focus返自殺疑點個問題姐
邊個否認成件事無問題？

成日針住老母係演員呢個位黎嘈
係咪咁難承認「佢老母係無情仆街」呢個事實？

條屍呢我都相信唔係老母
但係而家出庭個老母就好有問題
不過反正最後都係會判決出法律上既真相
是鳩但

天滅中共
香港獨立

成撚日都提住要fc, 到王百出聲都睇唔撚到，一口咬定係佢老母...又話佢老母係演員乜乜柒柒...咁撚低智同藍絲有撚分別

王生係咪可以100%肯定係認屍間 認果條屍係圖中條屍
條屍由地下搬上車再搬去認屍間中間可唔可以調包? 令王伯相信認屍間條屍係相中屍？

男人留長頭髮，果樣又咁似陳母，又咁啱係天水圍自殺，又咁啱係果段日子自殺

利申：認同陳母死左未，對彥霖被自殺無影響。佢老母如果未死都可以係一個人渣黎

好撚顛 其實你地只係信自己個腦嘅“真相“
任何野唔乎合你心嘅都自動腦補另一樣野黎兜返去你心中個“真相“度

得啦熱狗

我點知佢呢單野仲有咩無話比公眾知

佢地仲咁多衰野 樣樣要我地find out

如果我地要接受佢地時真時假既野

比幾個case佢地合法性論述到

共產黨就會有喘息機會

我地係要令佢一沉不起

知唔知我地要對付一個絕對邪惡既政權

我地用唔可以再用一點仁慈去對待

但王伯講既野大家信唔信?
少的陰謀論 或者唔知spin左去邊到
對準件事先最有助搵番事情真相

咁撚遲先講？
上年吹到咁行又唔出黎澄清

Pr公司

真，港共最鍾意宣傳一d大部分人都難以相信既事黎蓋過真相

可能831佢打到好多人重傷，佢就吹風死好多人，咩幾百人地底逃亡死曬，令到你既可信性下降，亦冇人再理事實

嗰陣又未收order點同?

死左咁耐而家先黎講？

agger
有心要殺人滅口要老母消失嘅話，你根本唔會見琴
到條屍
連登仔太入世未深就算老母真係滅左口，只能講我地真係未有實證

PR洗白po

其實
只係你只想相信你相信既事實

客觀睇由始到終 佢老母真人根本無係藍絲係pk一名
所以先會咁對彥霖

點樣信唔過？

咁又係播
會唔會係佢出過黎講
大家都唔在意

lm

佢做過啲乜要我信佢先?

有講過 利申街坊

push

個日睇個張死者圖 個死者有胸架喎 阿百羽
我唔係話唔信你 但我真係望到係有胸架喎

兒燈仔 不意外
我覺得如果佢地係喺中国出世 真係會變小粉紅

你唔撚信咪唔好信囉

呢個一早block左

連登看天下

五毛 blocked

條友擺明係暗共啦，幫港共洗白。
彥霖佢老母實比港共全家殺左！
彥霖更加一定係被殺既！

港共有咩做唔出？ 你地到而家仲相信政府 好野！

你肯定佢乜都冇做？

佢一早講左但嗰陣個個都話係佢老母死所以無人推post
依家單野又炒返熱先掟返出來

ed野有反效果

反而會令陣營間互相質疑

太過超乎現實既野，人係唔會相信

變左兩班人係度互屌，你狂熱信徒，你幫港共護航

child登偵探係咁上下

我無話單野唔奇怪
我淨係話「呢張圖入面」死果個唔係彥霖老母

block9王伯

點夠膽 上年咁多人咁亢奮出來講野咪死

易家港共做既野已經超乎現實啦

咁好多議員以為幫緊人但其實係被利用， dna 核測已係好例子啦

我投王伯票㗎但張相同個女人一樣你叫我點信啫

我都記得當日有議員講過
所以一直都唔信條屍係彥琳媽
但彥琳死因太可疑
絕對有可能黑警誤導彥琳媽息事寧人
甚至夾晒口供
想真相石沉大海

真老母係死左定係庭上個個根本唔重要
跟得黑警都係弱撚智

重點係點解祼屍

已封鎖會員 - 天才小屌手

成班精神病患者炒撚左車 ,傻撚晒啦

算啦連登cctoy啲人永遠冇錯 佢話咩就係咩 唔洗證據 個個都神探黎

總之一句港共有咩做唔出、你相信政府啊？就得

跟住就5毛！pr ! Blocked !

天才小屌手 死熱狗 block 7佢

事實係曾俊華係當時比較好的選擇, 但無論如何都選不到，因為不同派系。

有講過㗎 同時啲人再問佢嘢佢都唔答

點都好啦， 霖霖死一定有可疑全裸自殺

即時變左鬼/PR

無論佢係咪陳女士

王伯都信唔過

如果一樣野你現實世界唔會大聲同人講

因為你覺得大家會當你痴線佬

點解你會覺得網上講會變左可信

講證據係好重要，你唔講證據就會令自己公信力低

呢個po好多三毛帶風向
明明就係彥霖媽媽

咁你繼續啦吓

算啦連登cctoy啲人永遠冇錯 佢話咩就係咩 唔洗證據 個個都神探黎

總之一句港共有咩做唔出、你相信政府啊？就得
個個先入為主，見到政府就屌左先 唔洗用腦（呢個現象叫後真相時代）

跟住就5毛！pr ! Blocked !

仲要個樣一樣 我都好相信王伯 但都可以係被調包㗎唉唔撚知

總之霖霖全裸死一定有可疑

一係佢老母殺霖霖囉 死藍屍

連登cctoy啲人永遠冇錯 佢話咩就係咩 唔洗證據 個個都神探黎

總之一句港共有咩做唔出、你相信政府啊？就得
個個先入為主，見到政府就屌左先 唔洗用腦（呢個現象叫後真相時代）

跟住就5毛！pr ! Blocked !

真 港版小粉紅黎

成班放棄思考嘅兒登仔 炒左車覺得無面 死都要諗d理由合理化返佢嘅“真相“

我都親眼見
死咗成日都好似啱啱瞓著咁

王伯羽 唔係唔信你 但係至少揾到街坊講兩句 又或者拎幾張死者生前既相釋除大家疑慮都好阿

都唔明點解可憑單一張相 就可以話五官位置一樣
認人一向係認身體特徵 即係墨、耳窩呢啲

單係用唔同距離影已經好大分別
仲未計佢係咪完全正面影

個個都先入為主，見到政府就屌左先，唔洗用腦（呢個現象叫後真相時代）
政府叫人唔好食屎兒登仔第1個沖去食

跟住就5毛！pr ! Blocked !

你個名已經出賣左你

唔通投曾俊華？

根撚本話家屬係假 老母死左先係五毛pr公司spin風向既技倆

唔好再傷害兒登仔個玻璃心啦
人地已經炒撚左車喇

好明顯係仲有血色

名嚟啫 得我一個帶唔到風向 亦冇能力

較好嘅係胡官呀dllmch

推啦，王伯都唔信？

信黃伯啦
不過唔信彦琳個老母姐

block

Cctoy好撚醒嫁， 會話中共專登比你地睇佢手影，等你地唔敢出黎抗爭。cctoy公字都贏

連登神探鍵盤查案
唔到王生說三道四

話係彥霖媽媽嘅連登神探去晒邊

你pr幫港共政府護航
我block先啱

推 cool head warm heart

blocked thanks

，其實好老尷。
冇人講過單野唔可疑，大家只係講緊圖中死者唔係陳女士而已。

點先滿足到你?
你無證據9up就得
反而要王伯證明晒所有野?

一d縮埋 一d就繼續腦補緊 一d就好努力咁兜返去佢地腦中“真相“度

兒登唔講得真話架

死啦今次child登仔點落台好成班陰謀論到走火入魔

唔係講咗好耐咩...

咁區議員作用就係咁架啦
跟風向走我都識做啦咁

姐係人地俾咗另一條屍佢睇囉，仲矇盛盛

呢件真係一早block咗

有時5毛講嘅嘢都可以係啱，但係目的同動機可以係出於分化

我唔知佢今次留言咩目的啦但之前一早blocked

Same

你唔好晒氣啦 到時拎d相或證據出黎 佢地班神探又話係合成相 假親人啊之類 無限loop落去

琴日就成堆po話彥霖媽媽死左
今日已經一堆澄清po
你班pr好有效率 咁快帶到風向

無錯 都係你最醒目
坐係個電腦前面就知成件事來龍去脈

同陳彥霖阿媽揾佢個揸小巴嘅阿叔到依家都未揾返喎

兒登仔根本港版小粉紅黎
逢中必反、逢港共必反 同支那仔逢美必反一樣

無錯 港共有咩做唔出？

連登仔又話要be humble
但又要永遠唔承認錯誤
自己冇證據 睇張相就話一定係佢老母
咪就同人地藍屍睇到有黑衫人偷野就一定係"暴徒”嘅論調一樣
更何況單野疑點唔只呢個 你搵到實質証據咪做証人囉
冇証冇據咁 係咪要個官直接判黑警殺佢呀? 仲要同人講法治
咪搞到其他抗爭者同你地陪葬啦

唔好再ff啦求下你 真係當自己神探咩

承認事實先可以發掘真相

唔怪得有藍絲同死黑警信林卓廷「引起721」
因為連登好多人都係講一百次就當真

唯一分別只係政見

好簡單 我淨係想知依個死者係邊個

胡官...., 你真係唔知咩叫拆票...., A 唔夠 B 強，搵個同 A 同類型的弱過A 的C入去搞，然後 B 就可以勝選。

你睇下胡官到現在有無出來講過一句野??

好簡單 陳彥霖係被殺
但佢老母未必係假

咁樣都要比連登仔屈毛

「你5毛，你PR，你收咗共產黨錢」

呢班友唔係要真相 佢地係要搵位入黑警同港共咋

連登仔個個溫室小花

連登仔最鍾意信自己想信既野
講撚左好多次係男人都係唔信
開個fake news post成千幾個正皮
慢慢活係自己世界啦

屈PR 屈毛
垃圾cctoy 屌你老母

成堆沖出嚟話佢有精神病
抹黑

反而佢既fd話佢正常
你同你d親戚熟d定同fd熟d???

咁成班講大話唔係演員係咩?跟稿讀唔係演員?

王伯可信

事實就係佢地個腦入面諗既野

cctoy兒登仔笑支那人反駁唔到淨係識nmsl，自己就反駁唔到一味識5毛分化block

唔怪得有藍絲同死黑警信林卓廷「引起721」
因為連登好多人都係，街邊求其一條屍就係彥霖老母，講一百次就當真

我講左 當佢唔係彥霖老母我都要知佢點死

點解要信王伯而唔信連登仔獨立思考

我都信王伯

話佢係假不如話佢比人收賣or威脅好過啦

借大家幫手推post
【 按政府數字，全民檢測將得出最少98%假陽性。 】

入住青山啦 PR
我都想做PR ,上連登回post 打幾隻字有錢收
你同d 藍絲話去示威有錢收 有撚分別咩

王伯咪講埋囉
陪埋家屬行埋最後一程
你仲唔滿意?
想點你先滿足?
定係你係想相信想相信既野?

Exactly
樓上仲有啲人話咩幫政權洗白乜乜柒柒
王伯出黎糾正我地唔好再柒落去咋

就當出庭嘅係真老母
佢係一個藍絲仆街老母
老屈自己個女有精神病 正一賤人

王伯都係演員pr黎

根本兩邊都無確實證據，證明條屍係定唔係陳媽媽，但又好努力逼另一面相信自自己嘅睇法係啱。

利申:唔信王百羽隻眼，點解要信人地隻眼唔信自己隻眼，講兩句就fact check?

乜柒都pr笑撚死人咩

好心唔好浪費時間糾纏係咪假老母
要查案，不如針對佢一路以來嘅行為、上庭嘅供詞等等，去搵佢同港共、黑警合謀嘅證據

陳比人殺同佢呀媽係唔係假都冇關係，佢呀媽係真陳都可以係比人殺，點解要將兩樣野夾埋一齊講

呢幾張個眼耳口鼻 位置大小都唔同
唔通呢個就唔係同一個人咩

澄清=PR 真係唔明d人諗乜

同意

根本我地局外人冇可能知佢係唔係演員，就算係演員都唔論到我地（香港市民大眾/連登仔）評論係都係佢啲fd出面指證

真相唔係基於無任何證據既陰謀論

王伯都講到明果個唔係彥霖阿媽

仲有咁多人問點証實 唔信

係有的真相 大家唔願意相信

其實好正常
對行政/執法/司法都唔信任嘅社會陰謀論盛行真係唔出奇，更何況呢啲一般大眾都好難fact check嘅野，其實同831一樣啫
佢地都話無打死人架
但邊個會信

其實已經講左好耐
只係無人理 無人信
好似藍絲咁 我睇唔到 我唔信 我唔知
總之我覺得係就係

PR=澄清 真係唔明d人諗乜

屌，佢老母根本唔係重點
而係彥霖死因
佢老母咁黐線唔一定係第二個人，可以係本身咁仆街，可能係有精神病，可能係收咗錢，可以有無數個原因
重點係彥霖
唔好成日sidetrack去佢老母

我信王伯羽

樓豬都係假㗎，真正嘅樓豬已經死咗

講左好耐右邊個人唔關事啦, 係有班人不停咁傳

睇住輿論開始失常就覺得好難受
唔知點解有班人特別偏激冇晒思考能力咁
重以為自己好好笑

jm9啫你

咁睇返個輿論都係圍繞住老母係真定假

連登ｆａｋｅ ｎｅｗｓ真係多到仆街

邊個話一定要信晒佢先 三唔識七

其實我偏向彥霖媽媽同親人俾人威脅多過被殺/被消失

true

有冇搞撚錯呀
你叫我地點撚樣落台呀

因為徐步高單案已經俾佢地玩過一次，無興趣俾地玩多次

呢幾張係正面影
你哋比較緊嗰兩張 都唔係正面影

基礎事實一日未搞清，點樣查下一步/focus 彥琳死因。

去到今日仲有人 講緊 佢老母已被殺/ 極速燒屍

屌你老母777票呀
300+有撚柒用咩

王伯講到咁直白，果班fake news 都市傳說撚仲點生存

當時已經講緊呢個道理 兒登仔繼續扮睇唔到

Agger, 疑點根本唔係佢老母死未，係游泳健將點解浸死？點解全裸？

佢地咪話王伯唔可信

推呀

邊個知
冇人知

王伯.我信..完

相反

有無諗過呢一刻無公權力的香港人揾陳彥琳死因係天方夜譚

王伯係鬼、偽勇武、分化撚

Btw2020年fc都未識真係同藍絲無分別

點解講大話就係演員?
佢啊媽本身個女三歲就扔比屋企人養，自私底
加埋藍絲
唔係做啊媽就一定錫個女，個女係女童院佢唔保釋
唔帶佢去睇精神科覆診，就知佢唔錫個女啦

佢係想件事快啲已陳彥琳係自殺既事黎完，佢係好可能屈緊個女
但係唔代表係演員

所以先係死因庭重點，不過我唔清楚死因庭有冇講

赤裸浮屍 無可疑
CCTV 斷片
CCTVB洗白

連登仔要既係人治

任何證人/證據出黎講野你呢句都岩用 你只信你自己 咁講撚咩

陳彥霖阿媽已經俾班冇良知嘅死黑警殺死咗喇

呢個po班pr扮睇唔到?
有膽就入黎挑機

呢單做乜反而比人spin到
死果時已經話係男嚟

其實上面d人笑連燈仔乜，兒燈仔物，咁上連登留緊言笑人嘅你地又係乜，PR定黑警定五毛?

連登仔要既係連登仔治
連登仔登基做另一個連產黨主席最好
要民主喎

唉兒登嘅討論風氣幾時先會變返正常 成堆冇腦冇批判性思考嘅連衛兵壟斷晒 影衰晒黃絲
利申 pr 五毛 風向撚

Block 撚晒上面啲引戰撚

分化post blocked

識少少影相就知
用唔同角度影、喺個鏡頭正中定係邊緣
影出黎都唔同 由其wide鏡更加大分別

喺張相到去分別現實尺寸

佢比中共洗咗腦又得
本身極藍當冇生過個女又得
同呢啲禽獸講感情

根據有部份人講法
反對意見=5毛
覺得彥霖老母未死=pr
信王伯=幫港共洗白
咁計法可能成個連登得兩成人係黃

我都唔知自己係咪pr
但王伯都講到咁
都叫做可以信住先啦

陳彥霖媽媽, 有圖有真相

咁右邊個個係乜水

冇記錯之後有人自稱家屬既人開Post叫人咪再亂UP
成班人屈條友Pr叫人俾死者相睇

連登同現實世界真係脫離得好緊要
唔好好似班弱智藍屍咁盲目淨係睇一面啦

新聞有好多墜樓，海上浮屍都無可疑，你信?有好多人唔信警察，政府先導致以上咁陰謀論出現，所以無需要幫佢地spin，任佢地發酵就得，因為無人手上有確實證據

頭髮好長wo? 真係男人？

Who?

全部都係演員pr五毛

勁多五毛係呢度
spin 風向，大家小心

分化分化
係咪你走去殺自己友比人話都係分化呀 屌你老母
而家唔係兄弟爬山呀
係有人踢緊人落山呀
咪搞到自己好似美國blm咁啦

推
啲PR係咁推啲謠言
混淆視聽

講得好，班人係咁幫港共洗白都唔知咩居心

召喚稻草人

推謠言又係pr
澄清又係pr
全個連登都係pr
我們都是pr!

得返兩成連登仔係黃
痴撚線諗法

連登仔根本唔需要證據，佢地只會聽自己想聽嘅嘢

可能就係五毛放風
透過 content farm 放出大量 juicy 嘅謠言
意圖掩蓋真相
最後真相無人信, 謠言就不停瘋傳

又block一隻

係一個新興宗教，不要問只要信

我係唔明上面d人做乜咁驚討論？那怕我錯又好，點解我唔可以講自己相信嘅野，我估錯咗會推反整個民主運動？但如果估啱咗，五毛同警察會點?

你講個真相出嚟聽下?

做咩樓主你要點醒傻登仔，由得佢地9 up算啦

彥霖失蹤前一兩日見過占曾

點解死因庭唔見佢出現？

連登仔最叻指鹿為馬 自己呃自己 其實同啲藍絲冇分別
成隻小學雞咁柒咁唔認 即使有埋fc都繼續當其他死人係陳彥琳阿馬 唔尊重白面張相果個死者

咁如果同你有相反意見會唔會被標籤做5毛 /pr

死 block唔到王伯
有冇人有佢連登ac

王伯信得過？

連登仔：唔信！坦克係共諜！

唔係信唔過黃伯羽。我可以接受死嗰個人唔係陳母而係一個男人。

只不過未至於會覺得上庭嗰個就係本人。上cctvb係邊個嗰個問題亦都未解決。

至於再講書生，佢自己話佢自己見到識陳母嘅人，佢講乜都得。如果你再睇佢以前啲文嘅推論，發覺其實真係好荒謬 （覺得CCTV係真，但係反證CCTV係假嘅論證非常牽強；例如佢話片段造假難度好高，但連登已經有人key走左疑似陳彥霖嘅人，因此我質疑佢對佢所講嘅嘢例如CCTV編輯技術有幾了解）。因此我連佢都唔信。

打兩隻字係上證據?

一早有人講過啦

係有班痴既唔信

仲屌番佢係五毛。。。

單野唔係一早炒曬車咩

出現了 波台狗又甩狗帶

咁我都話我fact check咗，唔通你又信我

警方有冇搵佢協助調查？

王伯收左錢

我問緊問題

王伯羽惡意涉中傷鄭松泰

有冇fb post link?

有啲連登仔係唔會信架 佢地會話冇相冇片講乜都得架啦 王伯一係被港共收買
佢地繼續製造大量fake news spin 走晒重點

睇段字以為曾俊華就係因為王伯果一票而輸

都估到有人咁打

掌握到你哋嘅玩法

兒登仔到而家都仲死撐係咩玩法
仲盲目過啲小粉紅
佢都講左就算果個係真老母都好
唔代表佢自殺件事無可疑
成班癲狗就話佢幫港共spin
乜原來黃絲嘅質素同藍絲一樣咁不求甚解是非不分架？
你地有無諗過被屈係佢老母條屍個屋企人日日見你地拎張相黎講嘅感受呢

再講一次，fact check唔係寫幾段野就代表check咗

樓豬五毛blocked

你點知佢老母係無情仆街?
你同佢老母好熟?

條仔擺明就係黑警臥底，點會請佢上去

原來薯片做就會好過林鄭
咁大家袋住先算啦

因為佢地唔肯面對依家既情況係輸到貼地，為有盲目追求自己既諗法

就係俾大量 content farm 嘅 juicy 內容誤導
真相先會被五毛掩蓋
蘋果之前查咗好多嘢, 但已被五毛 spin 到去另一個宇宙

一日有質疑都係pr

笑撚死 時事台班廢物賤種狗要柒幾多次

其實唔好再9撐，有時唔想講但真係好肉酸
高質返小小得唔得

我唯一唔明係點解陳媽條眉可以近返埋

都話左班cctoy係小粉紅

點澄清都冇做
因為嗰啲post嘅人都唔會入呢個post
佢地唔會相信同佢地想像相反嘅事

你見十幾版佢地都冇出現過

唔係連登仔 cctoy姐

咩叫驚討論？你好似搞錯左，
呢家係講緊 有證據證明 某個估計（陳女士被跳樓）係錯左，但有唔少人仲堅持己見，但只係用唔係我親眼睇到唔計/ 東拉西扯其他事件去 駁斥 流出既證據（即係死雞撐飯蓋）

我地連燈仔講極影響力都係留於連登，影響佢屋企人有限，除非陳彥琳「屋企人」日日上連登，但如果我地唔講，一群殺人兇手就可以繼續逍遙法外，安枕無憂

根本d fakenew 就係黃網台 大紀元 蘋果日報為左玩政治自己散播出黎既

信佢

屌你老母
你澄清完以為班on 9就信你？

收皮啦

你睇個fb post啲comment就見到幾多盲毛啦
唔係得兒登仔咁戇鳩fake news都死撐架

同埋咪講左就算果個係真老母都唔代表佢自殺單野無可疑囉屌，唔好再撐喇好無

我覺得個陰謀論程度過份左
用依家連登仔既諗法去思考既話天文台都信唔過
因為所有人都係演員 所有同政府有關既野都一定會講大話
天文台話晴天就要擔遮 天文台話落雨就會放晴

Pin this ok?

佢facebook係咪俾黑警入侵咗

假王百羽
比中共hack左

cctoy?
連你都block柒埋

咁你想點？而家咪去驗dna囉
但經政府手你地都係唔信架啦

復活節過左好耐

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

女人條眉

我又想問埋點跳法可以跳到條屍咁白乜血都無

所以咪話呢個時候，根本無人可以fact check到，你明唔明?

連登兒：本土派走狗，五毛，投共

不如你套番落 今個case. 講解下 王百 同書生 提供既證據有咩問題。
書生係引述佢d針，王百就話自己親眼睇到

所以就咩都陰謀論行先算
同藍絲話示威者收美國錢，gphone係cia無咩分別

Exact7ly

無論點
你都係一隻5毛

現實的確你係fact check唔到

連登神探話係就係啦

係到督爆大家嘅理想結論

如果藍絲都有連登，佢地cctoy 會話：
你證明比我睇美國冇科水，證明唔到即係有啦

咁唔好再話藍絲講啲野有幾戇鳩喇

兒燈仔：兒燈仔都係演員嚟

我都記得呢個

喺我角度佢係真老母但講大話都係演員
都係扮自己關心個女 講d同事實不乎出嚟既
而且佢一定有稿比佢讀 唔係演員係咩?

我無話藍絲講啲野全部戇鳩

集中傾返唔合理嘅事
咪鬼跟港共帶風向

世界級

今日先係聆訊第三日 唯有再等下

連登仔！唔會輸！

自幹五質素越嚟越低
低級黒

根本真假唔重要，證明到佢講緊大話就得

啲5毛出晒黎
群魔亂舞

呢個post引左一班五毛入黎

佢地唔係想帶風向

係想我地打泥漿摔角 一路紏纏係個疑點上

Tui

我都睇到有胸，點撚樣肥大男人

重有
熱狗閪Billie ng 話陳彥霖媽媽在生喎

我信佢，佢好早已澄清
不過，呢個死者唔係陳母，唔等如真嘅陳母在生，或者真嘅陳母去咗cctvb 受訪或呢幾日去上庭。

五毛PR啲技倆屎到呢
淨係識扮兩邊嘈
全部block曬, 打和super

庭上個老母都係仆街

不嬲都話熱狗係建制b隊啦，成班連登仔仲跟五毛pr熱狗風向信佢老母仲再生

王伯食屎狗 收左幾錢？

次次見到班兒登神探炒晒車都好撚好笑

係有人想搵真相，但都有人純粹想放大事件用黎滅共嘛

易，死者有精神病

或者跟番狗隻 fb 原本辨解：果個係垃圾袋

唔係有波架咩

滅共就假，想做B隊就直

幫狗答埋：死者玩開跳水

睇少啲廢文農場同佢地啲page/group啦
嗰啲就真係人血饅頭啦

都唔代表眼前呢個人係真

根本呢個世上大把仆街老豆老母唔理仔女，只係啲人一口咬定彥霖老母死撚咗

一講假老母
Pr就出晒黎
又拉林卓廷
想spin走呢單嘢
全世界出動幫佢冚

樓主五毛 block

B隊姐係點？

這就是 wikipedia 的要長期留意之處，如果多一些人入去做 editor 就好。

呢 D 係咪曼德拉效應

佢地會話個替身事後紋返同一位置 或者係印水紙

係認知偏差先啱？

睇相都真係唔似黃百羽咁高大肥壯喎
我睇相真係見到有胸㗎喎

確定係睇緊同一條屍？唔係唔信你 但係真係好難信啲咁嘅說辭

如果個老母真係真嘅話 以呢個正苦嘅閪格仲唔會去加以利用 大講特講 話啲乜乜物物 啲人係俾人煽動呀 洗腦呀呢啲咩
個政府都唔閪夠膽大聲講 呢個老母係真㗎

就算個陳媽媽係真 佢都係個閪老母
仲有單案重點 唔係彥霖有無精神病 而係 點解佢會全裸跳海 佢生前有無被性侵 一個跳水/游泳好手 點解會揀跳海

仲有點解個老母咁快火化條屍？

（btw條屍好似雪過嚟 家屬都可以就咁話入土為安 呢個世界幾多不思議家庭

推真相

係兒登仔講左係先至係真嘅

眉毛形狀長短唔一樣有好多原因
可以係畫眉方法唔同 可以係之前修眉習慣抆埋眉頭 而家生返出嚟唔再抆眉頭嗰個位
亦都可以係嫌自己條眉短所以去繡眉 逐條毛咁紋上去望落會好似真眉毛一樣

佢都係演員之一黎

口講點信？

兒登同路人都分想搵真相同想放大件事滅共啦，後者點都會反架，前者唔信咪比人話五毛囉

咁不過你又去fact check下搵一個比王百羽親眼目睹更加有說服力嘅說法出嚟？

曲

又捉到一個演員

你識鳩 cctoy話要學藍絲班人一樣乜7都盲撐 要團結
柒左就唔好提 提你就係5毛pr

真心想時事台班賤種加入藍營算

大家要有心理準備，王伯羽竟然夠膽出黎證實當日條屍係男人，而唔係陳彥霖老母，似乎而家個王伯羽已經係演員，聽講識王伯羽嘅親戚朋友已經全部失蹤，又一單滅門慘案，真係令人心寒。

fc精神值得推
疑點一重重 何必咬住fake news 唔放

笑撚死 講最多陰謀論明明就係cctoy班小粉紅

P牌 小心比人屈狗啊

咪由班傻西小粉紅講 明眼人都知時事台係毒瘤
波台都高汁過佢地

信王伯

唔準講晒兒登神探d心聲出黎

我就係fact check唔到，但我唔會求其寫兩句話你聽我fact check咗

王伯出賣手足, 連登仔唔信
王伯出FAKE NEWS, 同港共政權一齊呃香港人,
777比左幾多錢比王伯收埋連登仔既心???

推，唔同冇sourse撚鳩up

真係
樓上條弱智仔咁耐都未block件五毛

肥仔波咋

依個係核爆都唔割最大既問題，對家以為我地全部都係毒瘤

死啦，我講咗真話添

兒登仔真係唔會輸

信連登仔好快智障

？

親戚朋友係演員
驗屍報告係假
cctv係搵人扮
死因庭啲證人係老作
dna報告係假
而家連坦克車話親眼見到都未fc

咁不如你講下點fc啦

我都可以寫段咁嘅野話你聽我fact check, 但事實係咁樣等於無攞過任何證據出埕嚟

假本土

fc完又咪話係假 屌 晒9氣

無論如何，跟我之前係其他post 講的，彥林媽媽除口罩，加上他細佬出埋來講野澄清，我咪信你。

出左庭二次，佢細佬都無同她一起走過出來，之前又話佢俾人捉埋，吳子明搵唔到他。

究竟yl阿媽死左定在生 好亂呀！
多D生前相有無呀

最少有個親戚出嚟，除口罩親自說法，攞佢同彥琳的合照俾傳媒

王伯咪又係5毛

個時陳彥霖單野咁爆 而一直又顯示出執法機關既不可信
咁岩有個咁似樣既人死 好難唔懷疑喎

巴打面對下現實啦
你既mindset：對事物抱有懷疑 ，係好好，要保持住。
但唔好妄顧左 浮左面既證據啦 ,你要駁就駁d證據有問題，唔係一味好清高咁攪撚住個貞節牌坊否定所有野。

即刻有一件

PR blocked

其實幾搞笑
有第一手資訊唔信，而第一手資訊由王伯流出(亦即係cctoy定義中的自己人）
反而信張圖 which is 都幾濛下，去話死者係有女人胸

信

合成相 道具 演員 夾口供 俾黑警國安要脅

是但揀一個

你不如寫下啦
唔好9up

坦克好波！

咁快copy 左我status

唔好咁啦 叫連登仔推翻自己一直信開既“真相 ”

唔好白費心機啦

你係演員定PR定牙sir?

張假既圖由果陣無幾耐一直傳到而家
而貼出黎果個人都經過FC時期
只要無人去阻止佢 佢就會一直傳 但係貼出黎條友自己又無去FC

科學鑑定全部都造假
黃底目擊證人睇住成件事就冇證據

然後信自己唔識嘅人攞一張冇得親手檢驗嘅相叫fc究竟咩叫fact

我諗就算彥霖翻生親口話嗰班係佢親戚
班神探都會問你點知唔係班狗搵其他靈魂附體

其實我係PR就唔再post死者張相

雪到又青又白
手指又曲又硬
指甲已經發黑

點睇都唔似係啱啱跳落嚟

佢左膠五毛國安泥

如果要問點解要傳假野無FC野係咩原因
咁最有力既原因係想人炒車
愈係大既輿論然後炒你車咁佢地會覺得對人影響係會最大

p

王伯羽既朋友都唔敢出聲 應該王伯羽既朋友都已經被滅口了
而王伯羽既朋友既朋友都唔敢出聲 應該王伯羽既朋友既朋友都已經被滅口了
而王伯羽既朋友既朋友既朋友都唔敢出聲 應該王伯羽既朋友既朋友既朋友都已經被滅口了
而王伯羽既朋友既朋友既朋友既朋友都唔敢出聲 應該王伯羽既朋友既朋友既朋友既朋友都已經被滅口了

風師兄

接受呢個真相 我地先可以由正確嘅方向搵到更多真相

港共有咩做唔出

#167都一早block咗兩隻都出名五毛黎

一早block咗
#167又係

啲五毛上晒水

而家出現既人應該都係演員黎
連我自己都已經死左 而家既我都係演員

呢度都成幾百人喎

一句廢話就可以放棄思考了 白痴真係好幸福

墮樓呢個係發生喺佢個區

跳樓既死者 當日有巴打出POST貼左已經話係男(應該係目擊巴打)
然後開始幾日到一星期定之後就有人拎出黎話係彥霖媽媽(或者係彥霖自殺之後)
港共係都有一直有做引你炒車既事
大概係李力持果類手法

咁多個月， 搵人整容有咩出奇

我反而覺得係本土獨派（單純反共）想得到傳統民主派（尋求真相）支持，炒車唔緊要既，只要係咁煲大佢，總會令民主派相信。

其實都可以問吓王伯羽
死者之後姿勢有冇改變？
雙手能否垂低放喺身旁？

由發現屍體時間推斷
屍體應該未到僵硬階段

會員：哇屌 係5毛嚟

王百羽澄清post度有人share埋疑似死者嘅fb

今日死因庭第三日，彥霖男友同佢男友老豆會出嚟作供。各位神探不如focus返去彥霖死因度啦好嘛？

你都神經病

成班五毛係度扮激進分化

支共咁多前科都信

之前傳過佢男友係監獄中俾獄警打死左 所以彥霖先情緒失控踢黑警 兒登仔: 又整過 假男友出黎!

CCTOY大軍準備

信你囉咁

好
好過信畜牲

係

無乜分別

知你咩居心

係啊 想屈毛屈pr定國安?

死都要幫個老母講好說話

所有都係睇佢行為姐
之前個女俾人拉 唔幫佢保釋
剩係屈佢有精神病
死因咁可疑 都搵民建聯叫人唔好查
個男朋友疑似係狗
仲唔係仆街？

咁你覺得
“港共花大量人力物力假扮一個中學生老母 然後滅哂所有人聲 一個都無漏到 連樓下保安都無人識穿”

定

“老母係個無情大仆街 甚至收咗中共錢”

可能性大啲？

唔使啦你都比人屈慣

同意，當時吳子明講過彥林叔叔做聯絡人，失埋蹤。
加上佢而家連死因庭都唔出來講野，好奇怪。

王百羽嘅說法

王伯羽回左post，好撚驚，可能係國安

唔啱聽最後又咪變演員 你地自己知自己事啦

大家可以跟進吓

Btw睇吓今日法庭有冇公開佢男友
因為乜事入册先

如果係關於毒品
可能有另一個方向可以調查

就算條屍唔係彥霖媽媽，都唔代表上庭個位就係

重點係，咁條男屍又係邊個?? 點解又唔出來講下男屍係邊個、死因係咩? 點解咁新鮮的咸魚可以無血跳樓??

明顯演員啦

彥霖媽媽一定好關心自己個女
真正既彥霖媽媽已經死左
庭上咁冷血既一定係演員黎

咁如果老母係藍到發黑，男友又係做狗，咁佢on99信哂班狗又點睇

成日行過見到佢

D標點符號、行間 、space 同 平時既王伯唔同

其實好成功，佢唔係帶一邊，係帶哂兩邊等你亂
重點係將彥琳妹妹甚至抗爭者discredit

你覺得一條無血跳樓的男屍係好好的 spin point? 咁男屍身份係咩，點解無血? 王伯可以出來解釋嗎?? 唔好同我講警方唔再講，正義化身的王伯又唔查落去。好撚正義呀!!

唔會係啦⋯咁瘦點睇都唔似同王伯羽同等身形

岩 扮曬兩邊互屌
之後行埋一邊睇戲

所以我問嘅問題
好快俾佢哋洗走

收皮啦你

個男人有波？點解？

彥霖案拉多咁遠做乜9? 條屍 唔係佢老母黎係呢單案就已經無討論價值 你想知條屍係邊個應該開第個topic講

咁講返彥霖

睇吓今日法庭有冇公開佢男友
因為乜事入册先

如果係關於毒品
可能有另一個方向可以調查

驚啦!!?? 吓?? 頭先好好打的?? 講到條男屍係邊個口疾疾!! 來呀, 講呀!!

冇見過藍絲？

你都痴得幾緊要
你邊忽見我驚同口疾疾

原來幻想L黎 有病睇醫生啦傻鳩

打夠稻草人未 好撚煩

王百羽當日嘅說法

所以呢個人唔知係彥霖案度仲有乜討論空間

個親戚咪又係演員
張合照咪又係ps

繼續，究竟點解 "跳樓條屍無血"，"塊面向天" 與及 "開眼死"

唔太信王伯羽

我係法醫啊?

Focus返係彥霖嘅死因

好心你呢d柒頭盲毛就咪影衰黃絲啦屌
你咁既質地樓根本就係藍屍底

笑你咪笑你 你地柒頭年中做咁多柒野影衰黃營 食屎啦賤種cc9

不能接受

會唔會因佢男友知道某啲內情
講咗俾彥霖知

全港最大犯罪集團怕佢爆出嚟
所以⋯⋯

反正今日都會上庭
好快就知

咁你同我講佢唔係彥林老母就唔係彥林老母呀??
條男屍有名有姓，但死因奇怪，跳樓跳到面朝天，如果係手足咁你係未放棄埋為佢尋死因??

王伯係演員扮
扮王伯個演員都有朋友家人，要揾人扮扮王伯個演員
扮扮王伯個演員個演員都有朋友家人，要揾人扮扮扮王伯個演員個演員

來來來，五毛 spin 大法，黃藍適用。
不過我最尾都係講返，"跳樓條屍無血"，"塊面向天" 與及 "開眼死"。

夠啦 係咁冷嘲有用咩？

好想好想快啲搵出真相

男嘅點做老母啊屌你老母
仲有你又知佢係手足? 我當係手足你咪開第個topic講囉 關彥霖案撚事啊? on99

where is 波圖？

依家講呢d 有咩用？？

樓主pin呢個

有講錯咩？你唔係咁天真仲相信政府啊

玩撚夠膠未 收皮啦弱智

你話條男屍唔係彥林老母，咁咪關事。咁係點死?? 同係手足的話點可以俾你 spin off 個 topic, 開多個 topic 咪中你計。

總之 "跳樓條屍無血"，"塊面向天" 與及 "開眼死"。

邊個係阿媽重要嗎？依家根本係任佢地作故仔！

不如討論下彥霖死因
有冇可能關佢男友背景事？

因為跟據流出影片
佢去探監摸門釘之後
有警察跟住佢尾

第一 既然唔係彥霖老母仲點會關事? 你係咪忽上腦 你知唔知你講緊乜鳩
第二你有乜證據佢係手足?
第三係手足又點會係彥霖老母

痴撚線兒登仔 仲要死撐

大撚把

但疑點係 "認屍老母"，"跳樓條屍無血"，"塊面向天" 與及 "開眼死"

之前傳過佢男友係獄中俾人打死tim 所以彥霖先失控 而家男友同男友爸爸上庭啦 等睇兒登仔話假男友

呢個王伯係演員

咁要留意返佢男友為乜入册先

你又有咩高見？

疑點係你就真 明明都穿晒煲條屍係男人仲要帶風向死纏係d無謂地方

稻你哋老母咩尋晚啲post咩嚟㗎
淨係識賴pr五毛打手帶風向，又唔反省下因乜解究人哋三爬兩撥就撚到你哋攤攤腰
而家仲想講到全部柒事冇發生過咁話人打稻草人

因為係你覺得佢地炒車，佢地完全唔覺得自己炒車

唔係老母咪幫手搵埋佢死因，而家呢單男屍 case 都好可疑。
總之 "跳樓條男屍無血"，"塊面向天" 與及 "開眼死"。
當初彥林條屍都係講 三十幾歲女浮屍，係男係女都係狗方講的姐!!

依家先知？

連登仔最鍾意花晒Ｄ時間去完成自己既陰謀論
一Ｄ事實擺晒係眼前既 就冇人討論

我信呀 我藍絲呀屌你老母

你開個其他post搵原因 我地呢邊係彥霖案

咁連登不嬲有班人都係咁架啦
咁你依家咁講又有咩用

佢好似係假膠

因為好多兒登仔覺得成條線個重點係佢老母被自殺 佢地花左好多時間對比D 相又話呢個假扮果個假扮 如果呢個位一無左 後面好多推論都廢曬

王百羽係邊個
又係演員

Spin 撚到依家話係精神有問題自殺都無人理
幾撚好野

點解係邊個邊個講就話要信，咁同信教有咩分別？
單單睇相，點睇都係同一個人，相反，現在出現既老母個樣好似同舊相唔係好同。
唔好再講邊個證實，我地要信證據，冇證冇據，唔通之峰走出黎講721冇發生過我地都要信？？？

你有沒睇過對波圖？

一句講晒
只有光復香港之後先會有公平公正既調查

點睇都係同一個人
話左世事都逃唔出連登仔法眼

就算該名死者不是陳母
而家上庭個個就會係？

好笑就係佢地割9王伯就係佢地有獨立思考，人地對佢地d point有質疑地割就係五毛pr

以下唔知算唔算證據?

陳彥霖媽媽, 有圖有真相

乜撚都話演員真係好撚煩

港共要做偽證有幾難?

見到咁多pr帶風向就知咩事啦
pr們
答下我點解一個無權無勢無受生命危險既人會比一大班狗護送離開呀

一個支撐兒登神探破案關鍵線索被推翻 就會成個論述收晒皮

cctoy=中國外交部=香港政府

問:你有無錯
cctoy:政府錯先啊，先會導致人人懷疑
問:咁你有無錯
cctoy:對家都做緊相同ge事啊，你唔望下人地的士佬單案點______啊!
問:姐係你有無錯先
cctoy:就算真係有錯啊，都唔應該指責，兄弟爬山
問:係問緊你有無錯啊
cctoy:如果我唔咁做點贏啊，點做文宣啊
問:有錯定無錯啊，重唔認錯?
cctoy:你一定係對家派黎ge人，pr 五毛 奶共狗 拉
如果真係獨立到穩cctoy去做外交部真係一流，完全由頭到尾spin 尼spin路就係佢地自己，完全唔肯認自己炒車有錯重要一味屌人spin，就一味搬龍門，兄弟爬山，弊在有部分cctoy黃膠就連山係咩都分唔清楚，爬左鑽石山慈雲山許留山

點呀黑狗？
你澄清梗係冇人信喇
我就淨係信有民意授權嘅人

紋身都話偽證, 咁任何之後搵到既其他證據都可以話係偽造, 軍人打仗死左冇軍牌冇屍首都係靠獨一無二既紋身去認身份

咁都係證據？？？假老母既舊照片
果個小妹妹係邊個...

神探: 印水紙 /事後搵人紋返上同一位置

兒登仔唔會錯㗎

因為佢老母係藍囉咁簡單

講咗九萬次都唔信
有Ching話有區議員證實死者係男性
俾十幾個cctai ching圍屌話肯定係藍區議員同黑驚一齊做戲
後尾有人搵返王伯之前個po
成班人又唔認自己錯

光復屯門公園都一大班狗護送班雞走啦

屯門公園成班去屌大媽
呢個手足阿媽
用下腦先講野

連登神探話乜就乜啦 唔想俾人人格謀殺就聽話咪駁嘴

袁爸爸講先有說服力

手足老母就一定黃?
幾多手足老豆老母係藍屍廢老

手足老母黃唔黃又點？做咩成班警察護送？政府驚乜野？

袁爸會被兒登仔話大紀袁

睇佢過往既相，眼型同而家上庭相似？就算話化妝可以做到單變雙眼皮。但形狀都改變唔到

點睇? 唔同角度既同一個人

又係你自己問做乜班狗要護住佢老母走
咪答你因為佢老母係藍既班狗咪要護住佢囉
之後你又話呢個係手足老母都唔知你UP乜9

old news

懶係理性咁
而家對手係港共啊
港共堅稱佢係自殺，而實際上佢係有他殺嘅可能性。你對住港共你唔死口咬定佢係他殺，幾個月後已經冇人再理呢單嘢，因為到時全香港人都會信佢係自殺

呢件事上我寧願最後炒車

稻你老母草人咩
你班cctoy細蚊仔有幾多個唔係畫圈圈講撚到實牙實齒
仲要屌尻其他肯冷靜分析既巴打係五毛PR啊

一早講咗

無人答到 因為根本唔係自殺

On9 仔根本無意思去討論，唔好係到focus on this topic，證實咗對件事都冇幫助！集中精神討論幾多事情好過

冇錯, 我個acc開左幾年都冇開過post, 琴晚見大家拗真假阿媽拗得咁勁, 我見咁岩搵到新料就開左第一個新post, 打算理性分析討論下, d人就cap我acc開得一個post屈我係五毛/PR, 真好野

王伯真人已被X
而家果個係演員扮

講真，俾人blocked 都要講
對自己呢邊無利嘅嘢無必要高調去講，自己知衰就算，由佢沉底
黃絲唔會成功係因為學唔到藍屍嗰種盲撐，就算錯都要死撐
吓吓咁高調理智分析，好似俾人分化

你睇左葆醫生個 post 未

啲cctoy全部on9

藍就要護送？你有無用腦講野？

五毛/PR/中立撚/港豬

只要你有質疑就係其中一樣

只要你唔係討論政治就係pr

見到個討論區咁真係心灰

一年內寧願左幾多次

想同佢哋認真討論就五毛！PR! 分化撚！blocked!

嘩屌第一版已經引咗好多隻出黎

算啦唔好太認真

玩膠算

我都係

藍屍不嬲都俾狗優待架啦 你過去果年係平行時空?
幾多藍屍打撚完人俾狗護送上車走啦

終於有人講 以連登仔智商 以為佢老母係演員會推到2046

認真
死者係男性? 留晒長頭髮, 當然你可以話男人可以留長頭髮
但起碼無人上網有講過個"男性"死者/ POST過"男性"死者"既相出現過!
最起碼都有身邊既朋友會提出過呢個唔係彥霖媽媽之類既說話
加上又會咁岩撞正果期陳彥霖出事, 成件事極多人關注, 隔幾日就有單咁既屍體發現
成件事好古怪

又一次證明大部分波台狗都係五毛

呢位疑似男死者堂眉都好稀薄

件事唔合理，但唔代表個死者係彥霖老母啊明未啊....

要陰謀論，可能中共特登拎呢啲唔合理玩鳩YC 添

就算浸死個個唔係真啊媽
但都證實唔到庭上面個個係

包皮風你食屎啦！

on9 根本係波台班友話你地炒車，cctoy就亂9屌人

up

你真係無用腦講野
而家問緊一個無權無勢無受生命威脅無任何危險既人要比成班狗護送走呀！用下腦好無呀你？

大把理由啦，黃絲屈係假老母，郁鳩佢好奇呀？

好撚勁 你可以不停重覆同一個問題 答左你又再問返一模一樣既野

呢單案全城關注，同埋重要證人上庭有護送根本係好正常既事。

我寧願信佢老母死咗，都唔想信佢老母係咁撚仆街

警方既人可信性幾高？
陳彥霖自殺
李旺陽自殺
警察宿舍自殺

垃圾

YC淨係信自己想信既野，第一日知？

咁悶悶地講下唔得罪你掛，唔駛食屎丫嘛

見到真人一時激動，Sor

冇問題，口角一兩句好平常，大家都要出火

on撚9 ,你講大媽比人圍所以警察護送，藍c打完人比人包圍咪警察護送囉！受威脅呀撚樣！明唔撚明呀？做pr做到你咁，文不對題，on撚尻

他殺同屈條屍係啊媽有咩關係
老母係真老母就陳彥琳一定唔係他殺?
冇極速火化唔代表單案冇疑點

睇左深田未？

男人點解唔可以留長髮？男人點解唔可以有胸？

要接受一個冷血既老母原難過接受男人長頭髮

你意思係佢老母受威脅 所以班狗要夾走佢?

見佢有澄清過啊，無人信之嘛

我一開始咪話一個無權無勢又無受任何威脅既人做乜要成班狗護送囉！

一唔信王伯羽就俾人屌 唔明多方面分析單案有咩問題

根本一啲都唔似，格硬講到話似

因為個個係假阿媽，一比人訪問會露出馬脚，所以要警察護送走呀明唔明呀！

早唔講遲唔講 點解依家先講

即係你覺得法庭門口咁多人圍屌佢 唔構成你所講既受威脅
班狗夾佢既目的只會係為左帶佢去唔知邊度威脅佢

小學生放暑假？？？

墮樓果日已講

有無原post?
thx

電腦分析：
90%係假
10%係真

當時即刻澄清咗啦 你自己去碌下佢個fb胾返上年啲post先啦

點解個個人講既都唔同，40歲又有，唔過30又有，30幾又有。。。
時間，街坊聽到5點碰一聲，大聲，看更就話7點。。。
咁多矛盾，唔通只要有人出黎講兩句就係真相？

你又認同屯門大媽俾人圍屌有狗保護 又認同藍屍打完人俾人圍有狗保護
但佢老母俾人圍屌有狗保護你又唔認同

佢老母幾時比人圍？

呢個手足阿媽黎，有手足要襲擊佢？

仆街講左咁耐原來你乜春都唔知
UN腳寶寶都俾人拉鳩埋喇 仲問幾時有俾人圍

佢當日去左現場喎

講緊上一次成班狗包圍護送，有人要圍佢？食左藥未？

tui

推呢個，不過啲人都係扮睇唔到

今日有關彥霖post沉哂底

痴撚線
你話有人講20有人講50 差咁撚遠就值得懷疑姐
30同40個range咁窄都要懷疑

佢無侮辱我，特此澄清

自己搵，我都有睇過，
上年11 月

本土投白票有咩問題？

你個上一次係幾時?

哇咁倒米， 係咪鬼嚟㗎

以下為2017特首民投結果：[8]

投票人數：65,192人

結果：曾俊華以支持淨值+87.7%勝出。林鄭月娥與胡國興的支持淨值均為負數，即反對票比支持票多。

雷動柒咗一次 之後大部分人都當民投係膠
支持曾俊華嘅港豬得6萬幾隻仲好意思衝出嚟講

其實佢都係口講，根本冇任何證明，點解佢講就一定係真相，街坊，看更都係錯呢

你睇清楚我講咩未呀？？？
年齡同出事時間都有矛盾呀

是撚但啦 總之係你角度所有野都有問題

如果有問題都當睇唔到，咁又有咩理由令你咁相信係冇問題呢
共狗呢招其實好絕，搵人吹曬風話大家炒車，個個驚就唔敢再問，再懷疑，怕俾人笑。

唉. 聽到D聲, 究竟大家唔一定講緊同一件事
幾多歲哩家野,其實好主觀...根本好難用樣貌去估一個人幾多歲
大家中學都實有D成個廿幾三十歲既同學仔

有人係現場睇埋 果個人係黃既
你又話佢都係得把口講 無證據拎到出黎去說服你
咁其實除非時光倒流等你去返現場親眼睇返條屍究竟係定唔係佢老母
你先會信架啦

冇我份
講咗好多次統戰佢老母有幾難
佢老母生平都成件垃圾咁

當年李波同佢老婆都講晒大話
咁又點

其實你睇過張相未？？？
睇過既人應該會明

無錯丫. 所以根本真相只有死者自己知, 佢老母可能知
開幾多庭都無用
大家心入面已經各自有真相

懂水性女子跳海全祼自殺

有胸㗎喎

但係佢都無證無據
齋鳩up

聲稱自己黃，講所以野都係真，有人懷疑都唔得？
咁共狗好易做，搵兩個黃既做代言人，任佢玩。
大家點解唔睇證據，死都要話係黃既講就要信，唔信就攻擊，講證據又唔得，痴撚線，家陣連登變撚左做香討

冇用，根本家陣吹風班人當睇唔到，所以證據都唔理，重點只放係王伯講左係男人就要信

不嬲都係黃版香討

所以我咪話要時光倒流俾你返去現場親眼睇到你先信囉

咁...咁叫有胸

有胸㗎

嚟辯論吓呀

有相架，你自己上網搵啦，唔洗講到冇人可以證明到咁

係細啲(沒有不敬)

但係女人先會凸咗出嚟

男人係唔會

你哋究竟知唔知肥仔波同真波分別

明顯係有胸，男人要有脂肪波，身型一定係肥，睇睇張相，肚腩都冇

連登仔呢次炒車炒到銀河系

男人邊有咁大個波
我睇開av呃我唔到死五毛

Pr又吹炒車風呀？
不如你吹埋721都係炒車，包保以後唔會再有人講721，好唔好？

腰間個團脂肪咩嚟？

我對於肥仔波非常清楚

乜撚都pr 五毛 拉
邏輯

Pr叫拉人，正

佢好on9831就話嗻

樓上果張？

望完張相話你話係肥嘅男人定話佢係平胸肥婆都得㗎喎

死者正面相同真媽近期相，唔洗咩用咩軟件對比，用對眼對對就明

果張睇左幾百次
真係唔明似既點係邊

咁都叫有胸仲要咁撚細張

唔撚係下話, 仲未信係本人

呢張

仲話死者唔肥 樓上班人都唔知有無見過裸體嘅女人

唔好比絕望撃倒，而家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

咁多人信 就係因為黑警呃人太多 全無誠信

男人邊有咁長頭髮阿?

一邊係正面活生生既人控制到面部肌肉
一邊係側左黎影既死人控制唔到面部肌肉
想問下果d線可以有咩用

當時就咁睇呢張的確係好似嘅 但事發之後一直有留意王伯follow up就知道係誤會

不如你搵返條屍清啲嗰張圖對比返彥霖老母 死者嘴唇對下下巴嗰度有粒墨 彥霖老母無

我會相信親身跟埋家屬入殮房親眼見過條屍由天恆pro-democracy選民一人一票選出嚟嘅王百羽區議員多過網上流傳唔知源頭喺邊度出嚟嘅圖片多啲

唔俾佢老母A CUP??

連登神探靠相片就可以搵到真相 勁撚過FBI

佢老母有JER添好無

你又知佢老母唔係A CUP?

從常理推測, 黑警要收埋陳母, 永遠令佢失蹤易搞好多啦, 仲咩要整條屍出黎比你地估?

係呀..佢老母做左變性手術,所以王百羽話佢係男性, 成件事通晒

有啲黃絲睇完都話係假
唔信王伯

下 因為嗰日跳樓有另外一張圖
影到屍體係有胸
有冇人有back up

偏向相信佢老母係唔錫個女

連登仔卧虎藏龍無野暪得過對法眼
世界波應該揾你代左個var慳唔少

其實條屍都係演員

男髮咁撚長，點會男人呀

其實你掉轉咗
正正因為懷疑係得 所以其實有人質疑返個懷疑正常黎講係冇問題

但睇返之前所有po 質疑個懷疑既人全部被人屌到狗血淋頭 被人話係5毛pr 而係一個反擊論點都冇(連你咁樣整幅對比圖都冇 講句覺得唔似就被人屌)得人身攻擊 先會另外有班人咁燥

所以跟返個時序 係有班人完全唔畀人地質疑 一被人challenge就起晒鋼先

長毛: are you kidding me

因為有王百羽，講笑

連登仔易俾人帶風向係事實

要揾人講兩句fced有幾難 況且衰d講句假設依個真係彥霖老母 我地可以做到d乜

查案都要用常識
太高風險既手法根本黑警用唔著

想睇胸?睇宜嗰

次次你話佢地尼次做錯佢地就會話唔通之前____都做錯啊/唔通你覺得對家做arm啊，如果你話尼次佢炒車即係佢會覺得你話佢一路以離都炒車/對方唔炒車，其實我唔明衝突點係邊，即係你一直以來無錯就等於之後唔會錯，政府做錯就等於你無做錯，邏輯真係好on9，完全唔以事論事，我好懷疑成日話人pr果d先係五毛pr

五毛：又屈毛
話緊你啊屌你老母

你講果個上次係邊一次啊？

按尼個趨勢落去，就算cctoy加fced我都唔9信，肯l定又有on9黃膠屌我話你唔信連登cctoy，哦你肯l定信政府啦，sor9ry，我兩個都唔信。係佢地眼中你唔信佢就等於信政府，你唔係白就係黑，我相信如果世界上所有野都可以非黑即白就輕鬆好多。

會唔會係基因複製啊媽離傢，可能共產黨已經抽取嗮佢啊媽dna果d，複製左個啊媽出黎，共產黨有咩做唔出姐，真啊媽可能已經死左

#549岩 扮曬兩邊互屌
之後行埋一邊睇戲

哦原來你係pr，收幾點啊今日

我唔信, 肯定係短髮女人冇戴bra再裝條假9

件事一日冇人查 所有可能性都唔可以話係錯！ 你話蓮燈仔先入為主話係黑警殺人 你知道個真相咩 你又知唔係？

曼徳拉效應

澄清左一個疑點，咁其他疑點呢？自動無視呀？係咪要信黑警話彥霖係自殺呀？

王伯羽 收左中共錢

王伯投共,
可以視佢為藍

邊到有人講佢老母無死就代表佢一定係自殺

齋睇你個名已經唔想同你對話

我唔係五毛咩

只係彥霖案?? 你當前面 "王伯羽澄清" 係死的??

總之 "跳樓條屍無血"，"塊面向天" 與及 "開眼死"。
手足死因不明，你唔係唔幫手吓??

你睇 #599.
胡官只係個來分散票的馬仔，當時無得揀，都應該係揀 pinkle.
總之 "跳樓條屍無血"，"塊面向天" 與及 "開眼死"。

佢已經證明咗自己嘅人格幾有問題

佢一己之言憑乜話可信???

佢係咪陳媽都好

死因都唔單純囉

啲手指乸埋一舊㗎

唯有信王伯

王伯羽bye bye

咁張死人相點嚟？
人工合成？

唔係喎，D PR話要睇黑警畀出嚟既證據。黑警話唔係他殺唔係意外，咪就係自殺囉。
D PR話咁先係理性討論喎

有人出嚟澄清嘅原意係希望大家唔好繼續spread fake news
無人話彥霖單案無可疑
佢老母係真係假在唔在生彥霖嘅死因都係有可疑

連登神探帶咗成年風向好成功搞到人冷感，依家基本上見到無限陰謀論同手足依啲已經自動跳過唔想理。

總之 "跳樓條屍無血"，"塊面向天" 與及 "開眼死"

有人澄清 連登仔唔信 係因為香港警察缺乏認受性同慣性謊話連篇

放心 連登仔一定無限無限loop死者圖
唔比死者輪迴

Mystery Case!!!

拜山先嚟講

連登就係一間綜合精神病院，入面好多奇難雜症，冇得醫架，亦唔使哂時間醫，

日日講佢老母
個女點死先係重點
帶風向一衰又俾人講

一早Block咗

冇計 鬼叫呢個正苦誠信太低
可以成日當面講大話都得

搞到依家小小野都惹人猜疑

屌你班on9仔，佢老母死左未係重點咩？重點係我哋個個話佢死左咪得囉，好似洪卓立咁咋麻